[純粹統計]經歷過呢幾個月，而家既你支唔支持香港獨立？

: 支持
: 唔支持

不記名統計

已經獨立咗啦
香港軍政府

唔支持 想比台灣管

這自己移民過去咪得lor

有錢都走左啦

樓主支持港鐵加價！小心！

樓主支持港鐵加價！小心！

樓主支持港鐵加價！小心！